見到女神做ptgf太開心了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

問政府借的loan終於大派用場

可能人地見到你個樣唔受你玩

你話煮埋嘢食俾佢食
可能唔收你錢